# C. Удаление дубликатов

| Язык          | Ограничение времени | Ограничение памяти | Ввод                           | Вывод                            |
| :------------ | :------------------ | :----------------- | :----------------------------- | :------------------------------- |
| Все языки     | 1 секунда           | 10Mb               | стандартный ввод или input.txt | стандартный вывод или output.txt |
| Oracle Java 7 | 1 секунда           | 20Mb               | стандартный ввод или input.txt | стандартный вывод или output.txt |
| Node JS 8.9.4 | 1 секунда           | 20Mb               | стандартный ввод или input.txt | стандартный вывод или output.txt |
| Oracle Java 8 | 1 секунда           | 20Mb               | стандартный ввод или input.txt | стандартный вывод или output.txt |
| Kotlin        | 1 секунда           | 20Mb               | стандартный ввод или input.txt | стандартный вывод или output.txt |


Дан упорядоченный по неубыванию массив целых 32-разрядных чисел. Требуется удалить из него все повторения.

Желательно получить решение, которое не считывает входной файл целиком в память, т.е., использует лишь константный объем памяти в процессе работы.


## Формат ввода

Первая строка входного файла содержит единственное число n, n ≤ 1000000.

На следующих n строк расположены числа — элементы массива, по одному на строку. Числа отсортированы по неубыванию.


## Формат вывода

Выходной файл должен содержать следующие в порядке возрастания уникальные элементы входного массива.


## Пример 1

| Ввод                       | Вывод       |
| -------------------------- | ----------- |
| 5<br>2<br>4<br>8<br>8<br>8 | 2<br>4<br>8 |


## Пример 2
| Ввод                       | Вывод  |
| -------------------------- | ------ |
| 5<br>2<br>2<br>2<br>8<br>8 | 2<br>8 |


## Решение
[code.py](code.py)
